突發 有無人知荃灣西咩事，勁大煙

愉城對面著火

係 吹哂上屋企 好撚臭

成個荃灣都係煙

變左荃灣臭西

青衣都聞到

+1 十幾分鐘前都已經聞到